愛你多啲嘅人vs你愛佢多啲人

愛你多啲
你愛佢多啲

我好撚愛佢
我feel到佢都愛但無我咁深

會好辛苦

好似無論點都辛苦
也許相愛很難

點解佢愛你多啲 你會辛苦

受太大的禮會內疚卻也無力歸還

唔係正常應該愛佢多啲辛苦咩
有時真係辛苦到想分手 明明自己係男仔 反而係我做細心個個 女朋友反而少關心自己 多講自己嘅野比我聽 但唔多關心我 最多問下做緊咩 掛住我就講兩三句完
係唔係其實佢根本無放太心機落我地感情到

Feel到我同佢都唔係好愛大家
但佢成日口講好愛好愛我 好似我講分手做左衰人咁

你鍾意左第二個？

我好愛佢 佢更加愛我

冇呀，只係覺得自己唔係好鍾意佢，但係佢對我又好好

嘗試下主動愛佢多d ?

一計就代表你愛自己多啲

鍾意呢家嘢，都唔係話我主動就會鍾意多啲

真係好明白
同我情況一樣
佢好愛我 我就都愛佢但無佢咁深
我無鐘意另一個

我好想可以拍一場轟烈嘅戀愛
好想愛一個人愛到要死嗰種感覺(以前試過)
但係而家呢個真係完全冇咁嘅感覺，好似只係一個對我好嘅人咁

當耐左你就會發現簡簡單單先係你想要的 之前我都試過 太愛一個人會令自己好痛苦。咩都要check 咩都想管 好容易發脾氣 雙方都辛苦

但就係耐咗我覺得我唔想簡簡單單，如果係咁好似自己一個好啲
唉

鬼叫你愛佢

唔好話邊個多啲，
如果有得揀嘅話，
一定揀個你最愛嘅人，
即使係你愛佢多過佢愛你，
如果你同一個人一齊緊，而你最愛嘅人係另一個，
咁無論而家果個幾愛你都好，你都會好辛苦，一定會後悔

如果有得你揀嘅話